依家呢個年代，唔會再有咩巨星，因為造唔到果種距離感

以前八，九十年代
大家只會用電視，電台作為主要既媒體
見到有才華既演員，歌手
你會欣賞佢

而由於主要只有電視，電台呢兩個媒體
大台有心造星，會不斷吹棒某某演員／歌手
而大家又長期只係接觸電視，電台
長久之下就會神化左某某人變成明星

另外，仲會有果種距離感
第一，大台會明顯造到d 星好cool 好有台型, 唔會好似依家TVB d 偽人會行親民路線
第二，電視解象度又冇依家咁清, 有種唔見到真人都睇唔清既感覺
就好似人同神既距離
你遠遠都觸摸唔到

依家媒體選擇太多
已經好多人唔睇電視
得罪講句，淨係睇連登 高登 上下網 睇下youtube
已經忙到電視都唔得閒睇

加上互聯網發達左咁多
大家睇youtube 見到大量國際上有talented 既人
大家對於巨星既尺度會要求世界級
舊時香港本土果d 星既質素, 已經唔會睇得上眼

得罪講句
香港係唔會再出到四大天王果d 巨星
往事只能回味

依家距離感out哂
要靠親和力、social network
所以日韓明星都搞好多握手會、見面會
Kpop啲明星仲要成日開live

agree，香港無明星主因係明星再搵唔得多錢，樓市gogogo

以前香港樂壇興盛同出到巨星
係因為未有網絡、得電視，仲要個個都睇
依家有得上網，有得揀
你香港明星冇料/吸引唔到人 自然被市場淘汰